［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

自6月起大家係有好多行動，但基本上由7月中開始大家行動都少咗好多集中而長期既目標，就算係好多人衝狗打狗，造成既結果都係比較片面，最多都係留喺國際輿論層面。大家放喺嘴邊既「五大訴求，缺一不可」其實同行動並冇太大既直接關係，反而一直都係衝突既同時認受緊依家個政府同政府既爪牙既信用，繼續祈望拎槍射殺人民既極權，會憐怋一班佢哋眼中既蟻民既小小要求。

我知獨派或者城邦派都有好多唔同既方向，但我諗唔會有幾多個人可以完全預測到香港今次件事可以發展成依家既狀況。

到依家玩埋緊急法咁既地步，我相信大家都已經好敢言去講「香港獨立 時代革命」，攬炒就一於繼續炒大佢。

我個人主張既時序：

1. 全港人民宣佈香港警隊（執法）及律政（司法）機關失效；

2. 引起警隊心理恐慌；

（一、明殺暗殺前線狗，要佢哋知道佢哋3萬隻狗做得極權既奴隸都係同罪，就正如佢哋對革命者不分男女老少都開槍一樣，亦要每一隻狗承受返佢哋犯下道德淪喪既錯既結果；

二、要佢哋驚就辭職，除非佢哋想為咗攞多d OT錢，而決定獻上自己既性命，我好樂意同佢哋玩。）

3. 脅持同監禁最高級同高級官員、狗；

（引伸至以後新政府要開一次落日酷刑法秋後算賬所有渣滓，所有犯下最高同最多決策既人一定唔可以就咁畀佢死，講最多大話既就切脷；落最多order既人就割眼斬手指截斷手腕手臂同切jer。手足受過既苦，佢哋冇一隻賤種可以有理由逃避。）

4. 成立臨時政府及其內閣（現場自薦或推薦，然後投票出限時內有效既發言人、臨時政府有關憲法等等，有賴各位文宣手足了）；

5. 發展不同大小既佔領區同埋全城遊擊，武力控制警察軍火庫；

6. 準備打大佬；

暫時依個階段攬炒可以做到既極限，一係就去到6止步，一係就有盟軍幫手繼續7/8/9發展落去。

----------------------------------------

強調一次，我唔係想控制大家去做d乜，只係唔想日日見到大家冇長遠、甚至冇短期目標咁做每一個大小行為，要諗清楚做一件事有冇目標有冇延續性，或者係對抗爭有冇直接既幫助，定抑或係單純令自己人白白犧牲或者浪費極大量人力物力去達到極細既目標。衝一次，推進一次，就一定會多一位手足受苦。

我既諗法一定唔會係完善，希望大家可以討論一下有冇更好既方案，同埋團結出一個大家將來都可以接受既新香港政府同香港人民。

香港人既未來，由香港人去操縱。搞美國線搞國際線可以繼續做，但將革命既結果全權交由非香港人去控制既話，以後既新香港人，憑咩講自己獲得勝利？

香港獨立 時代革命
港滅中共 血債血償

每一個人既痛楚、流血，都係同樣咁重要。
我哋唔可以因為有一萬個人受重傷、死亡，而莫視下一個可能只係受輕傷既人，每一槍一棍，每一個自殺被自殺，我哋都要身同感受，然後一齊用盡全力令以後既人唔需要再受，依個先叫共同體。

推唔到

都推

香港共和國臨時政府約法（草案）

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

大家一定要加油，盡全力。

睇唔到都唔緊要

唔建議革命有呢類封建既刑罰

終身監禁、放逐、死刑，總之合國際人權

畫面唔可以難睇，而且乾淨利落唔好有手尾

我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅
[認同請幫推、幫轉TG]

要全面反共
要認真細數共產黨種種反人類既罪狀 要鬧到佢雞犬不寧
聲援西藏 新疆 平反64 等等

可以交由以後香港人公投
我唔介意大家有更好既方案

我地要脫亞入歐，就要跟上時代

刑罰亦要上得國際枱面

大家唔想法律制裁既，自然會有人私下制裁。
政府要面子我明，但人民唔需要。

你又唔打埋7,8,9,係咩

好想幫手足推

好認同，我地既攻勢應該更全面，更多元，同時配合美國反共方針。

第5點，憑咩？有咩武器

我預計唔到確實可能
越長遠既估計係越容易錯

push

唔有，就一定冇

咁呢個你人民唔受控制

個別事件，不代表香港人

但佢地比人私了都冇辦法，唯有表示遺憾

切脷
謝送中
肛永祥

幫推啦

推下討論下

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

我相信臨時政府嘅「首長」 人選一定係梁天琦最適合做
P.S. 唔知「首長」呢隻知用得啱唔啱

講得好！

推咗先

有point！！一齊討論！我哋需要長遠嘅做法！

幫你推下等多啲人討論啦

大家可以討論下

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

推

好文一推

需要爆到popo既軍火庫

策反守槍房班popo

推推推

每一個警署內都會有

搞到即時普選就成！相信冇咁易嘍⋯
無論如何，加油啊💪推！集思廣益

推！！
推！！
推！！！！

反對落日酷刑法，唔想立國史入面有污點
寧願捉到當場打死或者日落死刑

支持日落酷刑法要班人渣還債

日落死刑不反對 酷刑真係不了

對準政權

幫推

要有槍先做到

認同
唔係又俾人話係恐怖分子
再唔係話係重現極權文革

Push

推

革命不擄掠 不傷無辜

Pish

無錯
唔係就變咗恐怖份子

幫埋你推

又推香港人去死
出解放軍真係玩完
你係咪想有咁多人死

想你依啲一毛死only

又係咁 一唔岩聽就咁

咁咩叫唔推香港人去死？
做少啲，出少啲，講少啲？
你要玩國際線玩其他任何線我唔會阻你，但你一開口就玩抹黑玩唱衰，我唔理你咩背景，你同一毛冇分別，完。

你呢篇野極度恐怖主義
你有無諗過後果 講出黎就簡單
件事唔黑係唔會抹黑到

手足一齊諗計光復香港，有邊忽恐怖？你會講得出「恐怖」依個詞語我已經唔想覆你。然後最後一句又要繼續預設我寫既嘢係黑

下次要扮同路人搞分化記得學精d用字

唔接受批評
只接受正面回應
同依家個政府有咩分別
你上面講到用酷刑
仲唔係ISIS 行為？

依家大家更加需要
唔承認呢個港共政權
唔喺咩

佢都攬炒成咁 點解仲旨意佢會滿足到"五大訴求"呢

停止攻擊中字頭商舖 包含中移動
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

呢個時候討論啲咁嘅嘢，我覺得似幫對家多啲

建議大家交稅俾臨時政府用以各種公共服務

唔接受批評？

就咁就話我推人去死究竟係批評定係批？評呢？

另外大師有咩獨特見解我都想知道既然我只係推香港人去死咁慘

咁應該討論啲咩

認同，突破盲腸！！！

每一個人既痛楚、流血，都係同樣咁重要。
我哋唔可以因為有一萬個人受重傷、死亡，而莫視下一個可能只係受輕傷既人，每一槍一棍，每一個自殺被自殺，我哋都要身同感受，然後一齊用盡全力令以後既人唔需要再受，依個先叫共同體。

第二條一早要做

支持勇武
但真係要逐步嚟
有啲野真係要見步行步

11月選出嘅區議員，就係首屆臨時議會議員

肯講驅逐共黨先啦

同意要為行動加上明確目標

驅逐垃圾共黨殺人政權

認同 香港光復後恢復埋死刑就更好

同意 幫推

要強調家族連坐
白色恐怖返個政府轉頭

最後再決定真係做唔做連坐懲罰

4真係唔得
你邊度搵人做臨時政府既官？

選臨時總統（天琦？）之後先由佢推薦任命開始？

ppp

第二條，藍衫散仔白衫高層一齊驚先夠歡樂嘛。

第三條，破壞國際形象就唔好，當年美國佬都係因為敘利亞革命軍生挖敵軍心臟生食條片所以先取消出兵敘利亞。

勇武最有效提升影響力嘅方法其實係破壞現有秩序以及國際宣傳，而唔係直接革命推翻政府，因為冇外力協助底下係冇可能推翻港共政權嘅。

所以要諗辦法幫外國勢力做到佢哋想做嘅野（或者令佢哋幫我哋嘅時侯可以從中得益）。

最直接係要俾美國見到香港人有本事助攻到支爆，而且要令美國覺得支爆對佢哋黎個係最佳選擇（呢個極難）。又或者貿易戰期間香港逼到赤納突然支爆。支唔爆，港共冇可能自己爆。

所以左膠啲咁講，屠犬可以，因為佢哋都已經屠緊香港人，而且真係可以經濟上破壞現有秩序。但酷刑真係不了，外國面子要緊。

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

push

覺悟！

槍都無反乜撚

pish

pushhh

第二條係因為最大壓力既一定係前線既散仔，要令佢哋恐懼甚至反戈係最容易，但當然，有人要搞埋白衫我絕對唔會反對；

第三條你講嗰個例子太極端，不過我都同意國際形象係重要，只不過就咁畀佢哋終身或者死刑真係太便宜佢哋，講緊佢哋任意傷害緊既係上百萬人既自由同身體，仲有性命。

美國只可以做最大既助攻，而唔可以做主攻，所以幾時都係話要香港人當冇後盾咁搏命做，你做到越多嘢，人哋咪幫到越多，所以我同意呀，要畀全世界見到香港人有本事！！

唔有，點會有？

不反對加油

推唔到不過支持下，手動正評

要做第二條啦
而家班狗係冇後果
你掉轉咁諗，佢瘋狂打柒你係好正常
所以一定要令佢哋驚

In solidarity，以上每一點，贊同

再推

宣佈成立臨時政府後嘅抗爭流程表

如果宣佈執法/司法機構無效
係咪可以以民間執法/司法嘅形式進行2, 3?
例如捉到落單狗就將佢綁起並監禁

呢一刻仲錫住佢黎打？
自己播番今日蒙面法條直播
望住李家超林鄭個樣你再講多次

只要前線只爆不搶，文宣點都做到底

不割唔係口號

先唔講我係咪完全同意呢個方向，但正如樓主講，要畀到出路香港人睇，那怕條路遠，唔好只係諗聽日打or唔打藍鋪。

為美國製造制裁名單 快d參選區議會選舉

推！！！！！

成個步驟大致上唔錯

係選臨時政府人員果度略為兒嬉

其他啲步驟可按步就班keep 住行

幫你推

呢點就不敢苟同
宜家唔係建立一個皇朝，冇份參與暴政嘅唔應該受到侵害
只有咁樣，先可以同文明國家齊肩

我唔贊成講獨立。一講獨立，外國就唔方便出聲，香港更加孤立無援。要知道，香港同其他國家，例如烏克蘭唔同，唔係郁到香港政府就會成功。香港政府背後仲有座大山。
烏克蘭政府失勢時，溫和派、中間派、甚至原本支持政府嘅人民，為保自己，都知道自己不得不向反對勢力靠攏；但香港政府即使幾唔掂，都仍有好多想靠大陸謀取自己利益嘅人，唔會倒戈相向。

留名討論

推！

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

我都覺得， 所以大家要冷靜，否則我怕大家會輸

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏
寧化飛灰 不作浮塵

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

香港既出路比反智至極既臭支那佬推成，只能戰爭割地做真正國際城市先有用

今日我地轉一轉mode好唔好 大家投個票

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

同意

政府故意放水畀我哋去破壞中資，藍絲鋪頭。 目的係為咗增加推緊急法正當性。
據了解，港府最少已研究過4項加強防暴措施，除了禁蒙面法，亦研究引用《緊急法》，繞過立法會，直接撥款予警務處應付處理示威的緊急開支。

所以，是和理非接力時候，暫不重覆劇本，等佢防不勝防，呢幾日假期，popo 一定有部署，我地只和理非，到假期完才重溫呢兩晚劇本，等佢停黨鐵，大量人番唔到工。
呢三日大型集會，建議只玩和你塞，不消費，塞紅，藍商舖
大家要攝衫，小心臥底，捉蒙面，亦小心伏兵，各區都要放哨。

有無方法可以搵到武裝......

都避免唔到係時候搞狗同狗官，標參咁都要

G持

推 驚就更加要企出嚟

屌 要搞就搞政府公共機構 唔撚好俾位人入

講得好

第五點軍火庫應該係首要
利申反對暴力，希望大家和平

解散警隊容易入手，因為大把負面新聞做論據支持

唔知係咪好文 但推左再討論